買電子繪圖板去邊買?

新手,想買平啲嘅,驚被劏,想基本功能齊
信和有冇?

淘寶 Wacom

黃金

wacom官網都有得賣

唔識taobao平啲ga?

呢款除左有一個冇觸控之外,其他都一模一樣功能,係得送個個軟件唔同
如果唔係貪佢個軟件買最平個隻都ok

Wacom比較貴但最出名，同易用
你想用得耐d你都係去佢個官網或者代理個到買啦
筆直唔夠你上ig$3xx都好似有
但質素我就唔敢包

個softfare係咪冇用㗎?咁多款嘅有啲有pen有啲有touch????唔明有咩分別sorry好蠢

佢個bambio同introus系列有咩分別?

Pen&Touch=有筆控同有觸控
Pen=淨得筆控
個軟件唔用既話可以買最平個隻,淨係塊板既功能同性能係完全一樣

無要求嘅話可以試試呢隻

淘寶我買過100-200
我同塊板都冇穿冇爛